# condicion de pacientes

PROYECTO DOCKER CONDICION DE PACIENTES

El proyecto esta basado en el registro de los pacientes la condición de como se encuentra, el piso, la cama en el Hospital General Latacunga 

Comenzando 
Estas instrucciones permitira obtener una copia del proyecto en funcionamiento en tu máquina local.

Mira Deployment para conocer como desplegar el proyecto.
git creación de las carpetas scr, sql donde va a contener los archivos .php del proyecto y la base de datos del proyecto.
tambien se crea el dockerfile y el docker-compose.yml

Pre-requisitos
Que cosas necesitas para instalar el software y como instalarlas

Instalación
PHP 7.0
mysql

Una serie de ejemplos paso a paso que te dice lo que debes ejecutar para tener un entorno de desarrollo ejecutandose

git clone https://gitlab.com/plema/pacientecondicion.git
Realiza la clonación del proyecto 

Ejecutar 
sudo docker-compose up

Verificamos en el navegador
http://192.168.100.250:8091/vista/index.php

donde el usuario: paco.lema
y la clave: hpgl2019

A la vez creamos la conexión con la base de datos a traves de MySQL Workbench

según la configuracion de docker-compose
192.168.100.250   y el port:8082 para el mysql

por lo tanto al ejecutar el sistema y logearse se mostrara datos de los pacientes que se encuentren internados
tambien se puede eliminar y crear modificar cualquier dato.


